可預期Nokia 4G手機 市場需求將急升

Nokia 8110 4G

Nokia 8000 4G

Nokia 225 4G

Nokia 215 4G

Nokia 2720 Flip

In Nokia we trust

sorry冇跟開，點解？

3310先係王道

用家

我用開Nokia嘅智能電話

sor,我用緊call機